以抗爭為本的在家健身資訊Youtube頻道

舊POST問過有冇人想要影片黎集合健身資訊
以抗爭為出發點係屋企用最低資源提升身體能力

依家出第一條片，已經整緊第二條
頭兩條都應該係口水片冇野睇，講觀念，聽聲就得。

麻煩各位手足幫我睇下會唔會太細聲？我講野會唔會太口齒不清？一條片會唔會太長要斬返開？

覺得有用請比戰友們，不分位置，因為我相信位置係流動既，抗爭係長久既。

有咩唔明請問，講錯左請屌

一得閒就整，返工忙就唔整。可能一日一條片亦可能成星期冇片出，我都唔知。
總之盡快。

第一集講緊 點解要做尖

thanks

推

多謝 巴打幫手睇下

［裝修指南］維港沿岸篇

睇緊，推

未睇,sub左先

自己聽返先覺得細聲，屌
下次整大聲少少

黎緊想開始鍛鍊既朋友而係冇健身室會籍請買彈力/阻力帶/橡筋帶
唔知正式叫咩名
最好選擇長而幼，唔好覺得自己大力就買一條好粗，覺得自己細力就買一條好幼
唔同動作要用唔用既阻力，幼至粗都一定會有用
係自己許可範圍內買多幾條唔同阻力既！

推 前線個身實在太薄

推

其實有冇人會真係睇架
有冇人覺得太細聲 / 我講野唔清楚？

少上黎, 所以幫唔到手set program
但有少少意見, 樓主可以參考下

唔應該用bodybuilding 嘅方式練
而係好似戰狼300 以實戰為目標去set program

可以參考各地嘅軍人或警察training program
全部都唔會著重weight training.

例如可以
1. push up
2. pull up
3. 藥球
4. rope
5. 跑樓梯 (快+跳級, 上and 落)
6. 負重跑
7. burpee

重點係要train strength 而唔係練大隻
(消防員都有啲睇落好瘦)
所以唔似做weight training 咁
唔駛每個動作都要exhaust 晒
唔駛動作靚(唔夠力可以不停出cheat)
唔駛比rest day (即係每日都做, 最多比個weekend 去做rest)
而每組動作之間, 而每組動作之間, 係無, 或者好短嘅rest time
所有disciplined services 嘅training 都係咁

例如做完15 下 push up
要即做15 下pull up
再做15下burpee
即黎個30 下situp
再跑返個400M

如需要簡化版
其實可以睇返各紀律部隊入職體能考試
跟住黎做已經好夠新仔用

實際上
如果你可以無間斷咁完成到"舊" 消防個體能考試
你體能一定除左機場特警同飛虎外，好過晒所以其他警犬。

先留名，一陣睇

多謝呀終於有人認真比意見

我唔會用bodybuilding既方式去講解架，我希望大家係有力量既全能鬥士
weight training只係工具，可以更快達到個目標
依家各地嘅軍人或警察裝備都已經好好
所以佢地只需要有能力帶住啲裝備走已經好足夠
我第一個PO講過，裝備愈好體能需求愈低，裝備愈低體能需求愈高
呢個係我係前線觀察同思考過既野，總之一定唔會bodybuilding式訓練

阻力訓練都係train strength既最好訓練，當然要另外加入跑步既訓練

我都支持訓練唔exhaust 晒，第二集既犒已經打緊

其中一部份
「
我遲下講解動作時會推介埋果個動作大約做幾多下，多數係一個範圍
當我講要深蹲十下，唔係叫你用自身體重深蹲十下就算。
而係用一個重量係你只能夠做到11-12下去做十下
點解唔係用做到十下既重量去做十下？
因為咁樣就等同做左一次力竭訓練(指完成後無法再多做一下)
我係極唔推薦大家係每日一開始既大型複合動作就練到力竭
有兩個原因
愈接力力竭動作本身會變型，訓練既目標肌肉不勝負苛身體會自動搵其他肌肉黎幫手完成個動作
同埋
訓練一開始就力竭，果舊肌肉會細力左好多，會令當日訓練量下降
同埋
操到力竭需要更長既修復時間
」

多謝巴打認真比意見

聽你把聲都聞到你啲testosterone多到漏出嚟

推

全民健身

thank you bro

黎緊D片我會打埋time stamp
會幫埋第一條片加

健腦把聲好聽到
小妹即刻濕

小妹都係想lam佢啲testosterone

小妹都認同

出門，返黎希望今晚前整到第二條片

剪緊片了 廢事一條太長冇人想睇
七分鐘左右
再加埋time stamp

小妹好想幫你含

排隊先，最快下年六月

第二集 應唔應該開新POST? 定係儲多幾條片先一口氣開新POST?

sub龜左

利申:絲

第三集 講少少飲食
講少少補充品
利申飲食係我弱項黎
做得好我就唔洗咁撚肥
不過都係基本概念，順便講下健身既身體，係咪現腹肌一定最健康活動能力最好
可能係最後一條口水片，之後就開始諗下點拍片講動作
如果想快少少比你地跟住練就應該出一課訓練比你地照住做
然後再慢慢詳細講返每個動作細節
但我又怕你地做到受傷

如果一個個動作講左點做先又驚你地要等好耐先開始訓練到

幫手腥比啲手足睇下阿~~雖然我知第一集廿分鐘9UP真係好難頂
不過如果唔知健身係咩一回事既話真係學到野架
以後唔敢一黎就講足20分鐘啦

小妹鍾意你耐啲啊

屌 黎玩找錯處啦

我想問下想練駛唔駛減左肥先？

我試過做push up/引體上升果d都做唔到

唔使
可以做簡易版先 例如做唔到掌手壓 就做膝上壓先
做唔到引體上升 可以跳上去最頂再慢慢落 練negative 或者用拉力帶黎輔助做引體
好快會進步到做到完整版

除非真係好肥
如果唔係減肥期間身體活動能力會低左
唔好特登諗住減肥
食健康既野，比心機鍛鍊，身體自然愈黎愈強愈黎愈好

引體我操左1年半先做到1下..HAAAHAAA 肥底本身成95KG..
做唔到我都有方法令你訓練到，因為我地唔係徒手訓練
我地係彈力帶訓練
最簡單係公園放條彈力帶落黎吊住對腳就可以容易啲做引體
一條唔得就兩條
驚落公園做既我都已經諗好左替代動作，引體係垂直將重量拉近身體既動作
已經諗好取代訓練方法!! (不過要有彈力帶)

懷疑自己係彈力帶打手

即整第三集
唔想休息
冇落前線既罪惡感好大

拎個腳架出黎插好相機 然後佢唔小心仆親...個相機唔知冇電定壞左著唔到機
雖然只係平野

巴打加油

多謝

巴打辛苦哂

最辛苦係覺得冇人睇
明明應該好多人都想身體強健啲
係咪我啲片太DRY太難入口
搞到國難當前既各位手足都唔想睇

試下岀樣 即刻多人睇

說好的支持蒙面法呢

推唔夠呀，要睇
仲要分享埋比異父異母既兄弟姐妹睇

有料，睇緊，好有心
不過好細聲，我要較到喇叭最大聲先得

冇買收音mic?

SORRY 第一集先係咁
第二集大聲返

冇，用緊打機耳套個MIC
本身個MIC有舊棉，有日拆出黎唔知去左邊所以就收哂風聲
SORRY 本身想買過支MIC再錄
但戰場唔等人，戰士唔想白過日晨
所以急趕出住貨先
我都覺得啲風聲好煩呀
巴打有冇推介

有野問盡情問阿
我涼住冷氣做呢啲野真係於心有愧

搞到頭腦發漲
沖完個涼
繼續..

出埋第三條片之後開個新PO改標題吸引下人
有冇手足有好意見

呀呀呀呀呀呀呀呀
唔小心碌左FB睇左半個鐘
又見到好多傷心既新聞

教下啲動作 大概個routine點練？

UM... 講緊標題...WOR

小妹眼殘睇錯sor
“屋企健身program”點睇

屋企得啞鈴同bench,我都想買阻力帶練背，有無推介？
全新手

大會指定供應商迪卡龍啦
ching你屋企有bench已經玩到好多嘢
啞鈴都練到背
或者買支pull up bar玩下？

有錢可以買阻頭阻勢
碌過佢facebook應該係自己人黎
冇錢就上網買啦唔會爆炸
你係香港買平野都係淘寶貨黎

補迪卡龍LINK

第一條講肌肉既片想講核心肌肉先
介紹好點維持核心好似好啲
做咩都冇咁易傷
不過又係悶場野

聽日睇下先 夜